【邊個頂黃心穎？】落實接替《法證IV》湯洛雯：我會畀心機的

鄭俊弘（Fred）今日到新城宣傳新歌《鐵石心腸》，因為這首歌是劇集主題曲，於是帶挈歌曲打入不少在大陸的音樂榜。近來忙於製作歌曲的Fred表示，稍後6月要再為電視劇《法證先鋒IV》重拍開工，問到他跟黃心穎在劇中的戲份佔多少？他說：「都有一定嘅戲份，因為我同佢喺劇中係同屋主，不過最多嘅應該係黃浩然，因為佢哋做一對。」
Fred又表示暫時公司跟他要了1個月的期：「6月會開工，預計7月搞掂，其實呢段時間本身係造緊歌，不過即使重拍都唔會令造歌時間延遲，會同步做，係我會忙啲囉。」講到有傳聞黃心穎的角色會有湯洛雯頂上，Fred表示未有聽過：「我自己都好期待，好想快啲知道係邊個。」
不過其後有報道指湯洛雯落實頂替黃心穎演《法證IV》，監製梅小青表示將這角色當生日禮物送給靚湯，並表示她將會在6月開工之前減10磅。對於將會接替黃心穎拍《法證IV》，湯洛雯今日回覆傳媒：「其實我都係今日先知道，不過我嘅心態好似平時接劇一樣，淨係想演好個角色，我會努力努力，(小青姐話你要減磅喎）我會畀心機的，多謝！」。

靚但戲屎戲屎換戲屎

當係一份生日禮物送比靚湯梅小青當自己係王家衛好多人好恨拍你劇咁

叫梅小惠出山我就睇

靚湯唔差嘅

湯洛雯演技ok ga wo

佢可能覺得自己係金牌監制掛

好過柒，但戲屎

冇計，而家tvb邊有咁多又後生又靚女又好戲既女演員，你估仲係90年代咩

叫人執二攤都好似好大恩惠咁真係多撚謝晒

覺悟啦黃心穎 就算係廁所tvb都唔會畀你洗㗎啦

佢可以收皮，套丫環大聯盟應該連外國都冇得播，永埋長土

啲垃圾上曬神枱